香港女仔會唔會睇唔起戴Apple watch既男仔

因為Apple watch幾千蚊就買到, 唔似名錶要幾萬蚊起跳
女仔會唔會睇覺得戴Apple watch既男仔唔夠有錢?

無毛
好直
好粗

太大

插死人咩

真係好大

想含

好似好假咁

想深喉

戴落條撚到可以嗎

仲好長

唔會
不過入完屎眼應該成晚都縮唔番

黑實仔戴完好性感

深喉入唔入得曬？

口爆我

我死都制

屌我啦屌我啦

咁大條就唔會

好撚大條，邊有咁大個閪窿比佢插到，含都未必含到

求猛1哥哥

literally大撚到呢

死gay佬屌你老母

係男人就得

笑到仆街屌

方才好撚勞氣 一見到張相笑到唔停到

樓煮

有冇人可憐下我入得遲咗

比次機會啦樓主，好想睇呀

想睇

樓主一定有好多SP
羡慕